(二, 有片) 黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

( 1號POST 傳送門 )

偷食唔出奇
最出奇係兩個都無腦，犯低級錯誤，真係抵死

係生保車都敢亂搞

貪個廿分鐘賭上一世人
叫兩架車 各自返啦

新post留名

許志安都想試下波波架

佢想渣波呀

谷精上腦邊個會有理性？

我明

名氣盡失先緊要

賓穎真係好撚淫，肯定係一隻搶攻既馬

教徒係咪好悶呢d 對白我以為睇戲先會有

希望條賓穎姣西同馬賽下場一樣
永遠消失 唔撚想見到佢

馬賽唔係les咩

要求蒙頭入閘

唔怪得當年連韓紅都食，我睇佢都抑壓咗好撚多年

老鼠安就爽啦
肯定瘋狂中出
有左就扔返比馬明養

戰鬥格.

係les 不過都係做人第三者
又係姣西扮純情